\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\normalsize{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\
высшего профессионального образования \\
«Алтайский государственный технический университет ~им.~И.~И.~Ползунова»}\\*
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\begin{center} 
{Кафедра прикладной математики} \\
\vspace{0.7cm}


\Large{\textsc{задание}}\\
\Large{по 2-ой учебной практике}
\normalsize

\end{center}
\begin{flushleft}
	Студенту группы ПИ-41 \utext{\textit{фамилия, имя, отчество}}{\underline{Цисыку Владиславу Олеговичу}} 
\vspace{0.5cm}
\utext{\textit{код и наименование направления}}{\underline{\hspace{5cm}09.03.04 <<Программная инженерия>>  \hspace{4.94cm}}} 

База практики \utext{\textit{наименование организации}}{\underline{Алтайский государственный технический университет}} \\
\vspace{0.7cm}
Срок практики с 27.06.2016 г. по 10.07.2016 г.

\utext{\textit{общая формулировка задания}}{\underline{\hspace{5cm}Имитационная модель будней кладовщика  \hspace{3.75cm}}} 
\end{flushleft}
\vspace{0.5cm}
{\centering\large{Календарный план практики}\par}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{4.5cm}|p{4cm}|}
\hline
{\centering \textbf{Наименование задач (мероприятий),  составляющих задание}} &{\centering \textbf{Дата выполнения задачи(мероприятия)}} & \textbf{Подпись руководителя практики от организации}  \\ \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{1} &  \multicolumn{1}{|c|}{2}  &   \multicolumn{1}{|c|}{3} \\ \hline
 Составить техническое задание& 27.06.2016 – 01.07.2016  &     \vspace{0.5cm}  \\\hline
 Разработать объектную модель& 01.07.2016 – 03.07.2016 & \vspace{0.5cm} \\ \hline
Реализовать модель в виде программы с графическим интерфейсом&03.07.2016 –09.07.2016 &  \\\hline
Написать отчет &09.07.2016 – 10.07.2016 & \vspace{0.5cm} \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{2cm}
\begin{flushleft}
Срок представления работы к защите\underline{\hspace{3cm} 11.07.2016 г. \hspace{3.8cm}} 
\vspace{0.7cm}
 Руководитель практики от вуза \utext{\textit{подпись}}{\underline{\phantom{подпись}\hspace{1cm}}}   \utext{\textit{Ф. И. О., должность}}{\underline{ Крайванова В.А., доцент каф. ПМ\hspace{1cm}}} 
\end{flushleft}
\pagebreak
